forEach():
перебирает каждый елемент массива и выполняет указанную функцию для каждого елемента в массиве
Як очистити масив?
Чтобы полностью очистить массив от элементов нужно установить его длину на ноль. 
Эта операция удалит все элементы массива, а также их значения.
Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
Метод Array.isArray() возвращает true, если объект является массивом и false, если он массивом не является.